麥明詩係Emma Watson, GEM係taylor swift, 仲有無？

你老母係雞

樓豬係Jim Carrey